其實親年邊有咁多親戚要串你班毒撚

班親戚個個都好好人，好錫我
唔係好熟個班都好錫我
個個都讚我叻仔

利申：北京大學

邊有人咁得閒串你

緊係話你叻啦
唔驚俾你開post唱咩

尋日有個遠房親戚，個哥哥係北京做過野，一黎就問我係邊讀書

我一講北京大學

55
毒能特別敏感

可惜無日本親戚
唔係可以拎埋東大應慶出黎

係啦係啦
真係好撚威啦得未

親年

讀正d廣東話先啦on9

打錯左少少姐 ching